川原樂已經回哂塘，連大熱力作都要抄人劇情，好失望

整理翻歐美討論緊佢抄eva嘅點：

1.抑鬱症角色
2.意識流
3.賣女
4.最後第三季支矛出賣左佢

輕小唔賣女可以賣咩

大把嘢可以賣

女?

Nmsl

得第一季sao 上半part 最好睇

加速世界好睇啲

見到主角已經唔開胃

歧視

本身歐美將sao s1當神咁拜

佢唔係意識流
根本係小學生作文

川原礫

係，依加好失望

抄唔足

可能怕見到自己

呢條友最鍾意老強 NTR同埋見女就屌

冇靈感就寫依啲